<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>DAP Rosdamhoeve</title>
    <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/</link>
    <description>Recent content on DAP Rosdamhoeve</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language><atom:link href="https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question1/</guid>
      <description>Du lundi au vendredi, de 8:30 à 18:30. De préférence, prenez vous-même votre rendez-vous à appeler le  📞 (&amp;#43;32) 475 20 78 79  ou à laisser un message sur notre messagerie vocale, et nous vous rappellerons dans les plus brefs délais. En dehors de nos heures d&amp;rsquo;ouverture, vous pouvez également envoyer un e-mail pour des questions et des informations ( ✉ ️ pascale.wantiez@telenet.be  ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question2/</guid>
      <description>Nous effectuons également des visites à domicile. En pratique nous disposons de tout le matériel nécessaire, il est donc préférable de venir chez nous avec votre animal de compagnie. Si cela n&amp;rsquo;est pas possible, nous viendrons à vous à un tarif légèrement supérieur à celui d&amp;rsquo;une consultation pratique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question3/</guid>
      <description>Nous travaillons sur rendez-vous, que ce soit pour un examen de routine, une visite à domicile ou une opération.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/faq/question4/</guid>
      <description>La pratique est principalement axée sur le traitement (soins &amp;amp; opérations) des petits animaux de compagnie, tels que les chats, les chiens et les lapins. Pour tous les autres animaux de compagnie nous essayons également de vous aider au mieux, ou nous vous envoyons vers des spécialistes dans le domaine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/testimonial/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/testimonial/</guid>
      <description>Lorsque nous avons déménagé à St-Martens-Latem en 2007, je cherchais un vétérinaire pour mon chien et mes chats. Une connaissance m&amp;rsquo;a recommandé Pascale. La confiance est très importante pour moi et j&amp;rsquo;ai certainement trouvé cela avec Pascale. Mes animaux de compagnie font vraiment partie de ma vie, et quand je suis malade, Pascale est toujours là pour eux. Pascale, merci pour toutes ces années sur lesquelles je peux compter !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A Propos du Cabinet</title>
      <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/about/</guid>
      <description>Le cabinet vétérinaire est situé à côté du château de Borluut, aux trois points communaux : Sint-Denijs-Westem, Sint-Martens-Latem et Afsnee. Le cabinet dispose d&amp;rsquo;un grand parking. Les consultations et interventions ont lieu du lundi au vendredi de 8h30 à 18h30. Votre animal est-il malade ou blessé ? Est-ce que quelque chose se passe soudainement et êtes-vous inquiet? prendre rendez-vous  📞 (&amp;#43;32) 475 20 78 79  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vet. Med. Rosdamhoeve</title>
      <link>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/hero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vdutor.github.io/dap-rosdamhoeve-hugo/fr/hero/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
